iPhone 錄唔到片

重新開過機都唔得
有冇人都係咁

無容量？

有呀

建議 backup 洗機 試下錄唔錄到片 唔得就拎到apple store

咁大件事

係咪更新完ios就錄唔到片？

好似係 未update前正常

咁要試下再更新/洗機

天才

用家問題，Apple product是完美的

iphone x個垃圾螢幕令我成日偏頭痛

剩係洗設定就得唔駛洗埋資料

Reset all settings就得
唔洗洗機

試下reset setting先
多謝樓上兩位巴打